<escuelas>
    <introduiccion>Este es un apartado de las escuelas que aceptan estudiantes de FIME</introduiccion>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Texas en Austin</nombre>
        <ubicacion>Estados Unidos</ubicacion>
        <descripcion>La Universidad de Texas en Austin tiene un programa de intercambio estudiantil
            abierto a estudiantes internacionales, incluidos aquellos de Nuevo León. Es una
            institución de renombre con una amplia gama de disciplinas académicas.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Monterrey, California</nombre>
        <ubicacion>Estados Unidos</ubicacion>
        <descripcion>La Universidad de Monterrey, California ofrece oportunidades de intercambio
            para estudiantes internacionales. Esta institución se encuentra en Monterrey,
            California, y ofrece una variedad de programas académicos.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Deusto</nombre>
        <ubicacion>España</ubicacion>
        <descripcion> La Universidad de Deusto, ubicada en Bilbao, España, acepta estudiantes de
            intercambio de todo el mundo. Cuenta con programas académicos en diversas áreas y una
            sólida reputación en la educación superior.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Alberta</nombre>
        <ubicacion>Canadá</ubicacion>
        <descripcion> La Universidad de Alberta en Canadá tiene un programa de intercambio
            estudiantil que permite a los estudiantes internacionales estudiar allí por un semestre
            o un año académico. La universidad es reconocida por su excelencia en investigación y
            enseñanza.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Auckland</nombre>
        <ubicacion>Nueva Zelanda</ubicacion>
        <descripcion> La Universidad de Auckland es la universidad más grande de Nueva Zelanda y
            acepta estudiantes internacionales de intercambio. Ofrece una amplia gama de programas
            académicos y se encuentra en una hermosa ciudad costera.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad Técnica Hamburg-Harburg</nombre>
        <ubicacion>Alemania</ubicacion>
        <descripcion>Luniversidad Técnica de Hamburg-Harburg tiene como objetivo colaborar en el área 
        de las ingenierías a través de sus facultades y departamentos, y mediante proyectos enfocados 
        a la investigación y a la enseñanza.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Magdeburgo</nombre>
        <ubicacion>Alemania</ubicacion>
        <descripcion>La Universidad de Monterrey, California ofrece oportunidades de intercambio
            para estudiantes internacionales. Esta institución se encuentra en Monterrey,
            California, y ofrece una variedad de programas académicos.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Institut national des sciences appliquées de Lyon</nombre>
        <ubicacion>Francia</ubicacion>
        <descripcion> Al integrar el INSA Lyon, eliges una escuela de ingeniería de referencia cuyos 
        valores y reputación se refuerzan con más de 50 años de experiencia. El INSA Lyon ofrece una 
        gran variedad de programas óptimos para todos los perfiles y garantiza el buen desarrollo de 
        tu intercambio, gracias a sus infraestructuras y servicios que son diseñados para fomentar y 
        profundizar tu experiencia.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad de Roma Tor Vergata</nombre>
        <ubicacion>Italia</ubicacion>
        <descripcion>La Universidad de Roma Tor Vergata sobresale en los campos de ingeniería y medicina.
         Tiene como misión el contribuir a la formación de sus alumnos y al desarrollo de la investigación 
         científica para alentar la innovación y el crecimiento de la sociedad.</descripcion>
    </escuela>
    <escuela>
        <nombre>Universidad Nacional del Noroeste de la Provincia de Buenos Aires</nombre>
        <ubicacion>Argentina</ubicacion>
        <descripcion> La Universidad Nacional del Noroeste de la Provincia de Buenos Aires establece un 
        programa de intercambios internacionales a 
        académicos, estudiantes, de materiales e información académica, así como programas conjuntos de 
        investigación.</descripcion>
    </escuela>
</escuelas>